[ 緊急!!! ] 機場完全唔夠人!!! 要人!!!

咁少人接機果班都多過我地
個集會去到夜晚23:59
放左工一定要出!!!!!!

幅相轉自

而家係機場 好多鬼佬同大陸人團觀呀

快啲入機場歡迎各國旅客!!!

Push

↓↓↓入機場集會官方TG谷 ↓↓↓

而家係機場 好多鬼佬同大陸人團觀呀

推

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

現場需要英文大字！
擺地下！
有紙就做到！